日日食濕Way好厭...如果港大有洪瑞珍就好

日日都可以食三文治，又可以同Subway 有良性競爭，最好餐牌轉埋英文！

常仔我地一齊去買洪瑞珍
this this and this